容我張狂 今年美斯>C朗

雖然C朗世盃外10場15球，美斯10場7球
C朗又有西甲歐聯，但我都覺得美斯勁d。

cron = 查馬克
messi = 樓主

Ching sick ball

查馬克係勁

我同意

古埃及文明 是但一個 > both

我都覺得美斯勁D
但今年C朗表現+球會國家隊成績更好

鬥殺人文尼贏晒

根本年年都係

但可惜今屆金球9成9 c朗拎

拿卡屌打啦

有機係文尼

屌你老母啦

死撚開啦9527

bot vs bot

9527清